2018有邊5首rap歌一定要聽？

XXXTENTACION - SAD!

Eminem - Lucky You

Juice WRLD - Lucid Dreams

Childish Gambino - Feels like Summer
The Low Mays - Space AIDS

party with tl

November rain
Tian Di
Different game

The Low Mays

Like That都冇 假凡粉

醫生話我冇得醫

點解咁撚肥

呃下負評先

XXXTENTACION - SAD!

Eninem - Not Alike

Migos - Stir Fly

Travis Scott - SICKO MODE

Juice WRLD - Lucid Dreams

pish

馬車的心聲

佢識鬼rap rape佢就識

昂b識貨
rip mac

PG ONE My Bro
紅花會 2018 cypher
僵屍 中國新說唱Diss
法老xVitto lil pump diss
Buzzy八賊 skrskr

Travis Scott- stargazing

Lil Wayne- demon

Lil Wayne- Don’t cry

Young Thug- pick up the phone

Eminem- Venom

Eminem- stepping stone

Post Malone- Psycho

XXXTENTACION - SAD!
Eminem - Lucky You
Eminem - Not Alike
Bugzy Malone - Run
Post Malone - Psycho

定仔

Moonbyul ft. Seulgi - Selfish

呢首真係必聽

Jackson Wang - Fendimen
Jackson Wang - Dawn of us
Jackson Wang ft. Gucci Mane - Different Game

漏咗made it

係咪你問題
冇乜人認真答

一蚊一隻雞一蚊一隻龜

應該唔係 我音樂台好正經

有冇人留意 今年高質既diss

有 Joyner有聽開 估唔到Tory都幾勁

Lucky You freestyle真心痴撚線
行雲流水既flow

Chip - Darth Vader

師兄知唔知乜叫rap

Rich brian history

Tory lanez talk to me remix

lil pump

點解好似冇人聽kendrick lamar 嘅？

I Didn't Realize How Empty My Bed Was Until You

I Didn't Realize How Empty My Bed Was Until You Left

有冇人share spotify好聽既 rap song playlist?

Eminem - killshot
MGK - Rap devil

Logic - Wu Tang Forever
Logic - Take it back
ATCQ - The Space Program
ATCQ - Solid Wall Of Sound
ATCQ - We The People

Wu Tang Forever

呢首入哂腦

咁有才華點解咁早死

玩得太癲

Ariana's fault

totally dat hoe's fault